[月經] iOS集中討論區 (140) 14 Beta尚未一週一行

iPhone攝影大賽 使用 iPhone 4得獎
Omar Lucas -

A12Z iPad Pro 2020
Macbook Air, Pro 13’ 2020
Mac mini upgrade base storage
iPhone SE 2020
Student iPad/Mac +AirPods Bundle

用華為啦愛國撚

iPhone 11 series

Backup呀

iOS 13.6, iPadOS現已推出

14.0 Public beta

14.0 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta)

真·夜間模式

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

頭香

iPhone 4仲拎到獎真係勁

國師lm

14beta3 wtsapp 冇左打字欄暫時解決方法係開reduce motion

覆返上post
無呀

Thx 頂到下個beta

1. 攝影師+ 靚機
2. 攝影師 + 垃圾
3. 普通人 + 靚機
4. 普通人 + 垃圾

Delete 咗個連登app 再裝真係冇再發熱

有技術係唔同啲

LM

咁真係唔識

更新完14 beta 3,無啦啦設定到多左個1係到

轉一轉輸入法就有

lm 等5.4 12

以前都試過bug咗 要等下一個update

本身係直程成行野冇左
冇得撳打字/錄音/file /emoji/ 地球

冇嘢做唔怕死用pro上緊big sur
反正本身都Catalina

唔知點解beta 3用用下個weather widget又出返嚟

但我個weather app擺咗係folder入面

你個 Weather Widget 正常出到 info?

Ipad上左13.6.....
保養果欄變咗殘體字”保固已過期”
明明語言我係set繁體中文(香港)

冇記錯有呢樣野嘅時候已經係殘體字
未見過繁體

yes

嚇死一上bug sir個Safari係咁彈
要delete啲唔知咩.plist先開得返

部mbp要做用唔敢升
但係iOS可唔可以俾返3D touch 我

呢兩日做咩 連左wifi用唔到
下下都要重開先得

我部 X 冇 info

有冇人覺得個新嘅apple music logo 好核突

我得iPhone 7出到
X仲係冇widget

當我冇講過
X出到了 睇到香港

我個weather仲係folder入面
唔通係indexing完出返嚟？

追完上個post last見到討論緊原裝皮套清潔
想問大家用緊皮套嘅巴打依排點消毒個皮套？
我冇理 直接用消毒濕紙巾抹

10定11music轉廢老大字ui之後無野嚇到我

濕紙巾抹+1

好似iOS 7嗰陣個icon

ios 14?

係

我就暫時唔用皮套住
睇住有朋友一張有酒精成份既濕紙巾一抹落就成條痕淺色左
唔敢試但唔抹又有菌
過多排先用

有冇巴打試過由Android 過 WhatsApp business 同 WhatsApp data 落iPhone ,整咗好耐都唔得

$75個 求鬼其啦

business唔清楚
普通whatsapp俾錢用backuptrans就得

好，唔該哂巴打

我仲係消失咗

真係喎 我weather app 係folder 攞返出黎
加widget 個陣真係有返weather widget

屌係喎
擺出folder外面一次就見得返

隻色好難受

全部ios device升晒13.6

呢幾日部iphone7唔知做乜勁倒水又熱
本身13.3.1好地地變倒水電升左上13.6
點知仲倒水...
我屌你老母咪撚逼我換機啦

我唔係11pro 冇得$75...

升晒14就話姐

等9月正式版先上

14 好過13.6

有無日依兩日開始帶口罩face id 都可以解到鎖？
我無更新過，仲係13.5.1

Email嗰個預計送貨日期準唔準
等咗好耐 個日期係咪呃9我

Lm

原本佢寫幾多號？

bug sir暫時用落又冇乜嘢 不過Safari youtube都係冇4K

(原來之前去左iPad post度問：
)
Share sheet做咩又出返WhatsApp d 聯絡人出尼

24-31/7 送到
但係依家貨都未出

之前見到話ETA最後一日先ship

師兄預31號先送到黎啦

YouTube account logout 之後可能得

Thanks

bug sir暫時好似得netflix有4k

Safari 要人手開vp9 decoder

Bug sir 宜家係咪得db? 未有pb?

yes 得db

依家連張單都check唔到
有冇人都係咁？

星期日佢個system 就係咁 之後星期一就會正常翻

有無大bug 想升近MacBook

依家果個食電到仆街

beta唔好預慳電啦

有冇人會考慮買ARM Mac

到出先再諗啦

Mac 嘅beta好似仲大撚鑊過iOS

macOS 10.15出咗成年幾都仲係beta

唉屌，仲撚哂伏

可能係搞柒intel Mac計劃嘅一部分

我個部升完13.6之後痴左線
一日幾次黑mon 強制reboot
部iphone7 一熱就會食屎 入咩app就彈咩app
仲要Bluetooth 又壞壞地 播歌一首都未播完就自動死app

叫人換機計劃，仆佢個街17年一買完MacBook 第2年cut line 再出新Mac pro 屌佢老母

係唔係粒電問題呀

伏到因起xsan，部Server新買行10.15
咁其他機都要升啦，屌一上個Premier炒到飛起

唔清楚喎 我見maximum capacity 83% 就assume 唔關事 不過其實我都諗緊會唔會係hardware 老化/衰撚左

電子野 特別係電話用超過3年偷笑鳥

用左兩年

問下大家會死守13.6 定有14就升14

唔會死守
有乜上乜

冇話九月份先出
有排捱啦

我見你哋講catalina都係伏所以部pro上埋bug sir算

2015 Air用mojave仲係好撚順唔搞了

有乜好守
天下烏鴉

年年都係九月更新，software應該唔會疫情延遲啦

仲係用緊beta 1 諗住直接等升正式版

以前7仔用兩年同你一樣倒水
每次打字都起碼跌1%

冇倒水 不過唔俾我開app
Btw hardware 老化有冇可能整到/換到

利申：on9 唔清楚呢啲野

可以

會唔會好貴？ 我聽人講2-3百搞得掂 不過我唔肯定咁便真係可以搞到

Whatsapp 又死咗?

冇事

買左個綠色

有冇人知點解我部XR個系統可以食左我成32GB咁多
依加乜都裝唔到

要 quit app 再開先得
唔知 Whatsapp 定 14 問題

試下插iTunes一下

點解得
一插就變6GB唔夠

求救，唔知點解我install完big sur 12.88gb 個file, 再install 4gb 幾個update, 但好似上唔到beta 3, 又重複叫我upgrade

你試下照裝 應該係cache 來 ios 會自己清

得我一個係咁？

我都唔知 萬試萬靈

更新未

14有得閂

推

好 L 正~ 14 Beta 3 可以無線差到 80% 之後, 一路差個電量會倒跌

買左一啡一綠好抵屌

痛快，14 beta 3真係好撚垃圾

琴晚唔知咩事
XR beta3
開機制個位長期熱
由80% 今朝起身32%

睇記錄，每小時6分鐘VPN

我琴日係冇嘢喺背景run緊都倒水電
部機又係好熱，CPU & GPU長期full load咁款

正式宣布

iOS 14 beta 3 係垃圾中既垃圾

係咪bug左
今朝起身無電

唔小心長開相機訓覺？

無啦
Ios14 pb3

大家唯有忍下，雖然我都頂唔順佢個唔出現嘅Keyboard bug

今次 14 個進程好似仲衰過 13

iOS 14 beta 3
電量插水式跌
用用下會發熱
屌你老母

刪左Apple個音樂app
佢刪埋我啲歌

由 13 改出嚟, 到第 3 個 Beta 都仲係咁, Apple 真係越來越唔掂

14beta 個apple music 係咪唔見左粒add to library?

佢話自動upload喎

P.S. 之前仲話 14 會用全新開發方式, 更穩定, fix bugs 更快, 完全唔覺囉

勁撚 on9, 仲衰過之前

唔係好信兩年內可以玩到多過一次<80%

理論上係
壞電唔係人為損傷

Ok thx

iOS13主打個dark mode改色水都已經bug成咁

iOS14大改widgets、pip、libaray呢啲難度仲高

Del完FB同Music就正常返

如果我搵到隻新歌又唔想落playlist
完全搵唔到點save 底佢先

長撳？

iOS 14pb3 係iPhone 6s 同ipad 2018 ok喎 啲電好正常

你留歌就應該用offload啦

係咪本身都倒開水
你用慣左咋

有冇人有易用嘅POS/ retail system for mac/ipad介紹

個斜度好完美

可能中共hack咗佢部iPhone

前後鏡頭長期打開

現場直播實況

唔掂有需要就搞囉

Back to iOS 13 keyboard 終於正常番

x2
今次14太伏

我係用iTunes入歌
刪左佢個食電app就自動刪埋

ios 14個core係13 啲beta仲可以咁廢

因為13都係...

有冇app比ipad 控制macbook

teamviewer

希望快啲一周一行

reduce motion

上次 13 Beta 幾開始一鳩一含?

好似beta 4之後

原來 14 個 Field Test Mode 都 update 咗
耳目一新

更正: 係將會 update

想睇下有啲咩Update

就咁睇介面唔同咗，最想可以以前iOS 10咁右上角睇dBm

14.3真係唔掂
成日hand...藍牙差...啲電....

舊電一日跌一個%
想點
明明上年十月先買

冇用 試過

有啲lag 定免費版先係咁

請問個鐘係咪都有bug？
成日都要restart部機reset個時間

prefer cross fade transitions 要off埋

ios13
ios11
重有無邊代ios出名差?

又要幫隻手進化

其實keep 5.8吋咪好囉，5.4吋唔大唔細

唔緊要啦。都貴到買唔起

5.4 機身係咪同se2一樣

可能仲細

無講

你wifi慢

會唔會真係6.1 叫12 Max呀

AnyDesk無Teamviewer咁多限制

iphone 12 plus

我down咗呢個用
又幾順 但係唔知信唔信得過

比較想知部細機會唔會比到3/4鏡頭

想做吓伸手黨
想問咩App加片嘅水印好？(圖)
唔太貴比錢都可以 貴嘅用唔足功能好蝕

iMovie 你整好個透明底水印add入條片就得

75蚊邊度咁平

買到個寶藍色

發現14beta 3 倒水電 其中一個原因係舊版widget不斷background run 緊啱啱del左睇下會唔會好啲

豐澤有$29 MFI 短綫賣

chrome remote 算啦
最順

條c lightning抵玩

高質game
唔少國家app store評分過4爆5

onlinestore？

聽講ROCK IN都係一樣價

大家點睇歌儀

應該得雙鏡

屌你老母，發夠熱未。

beta?

yes 基本上係熱到好似炸彈咁 痴線 未上唔好上ios 14 beta 3

Thunderbolt 3 Pro Cable (2 m)

想問下XR人像影死物係點用？

豐澤online store 見唔到有$29 MFI cable, 巴打可唔可以share 下

搵到啦, 豐澤outlet

影唔到

focos app

唔知wow 左未，SE2 之前iOS 14 beta 2 冇份嘅back double tap 喺b3 有

全部 Touch ID 機有返晒

iPhone 8 或以上

請問點樣熄左個建議聯絡人？

Iphone 11 你地有冇更新13.6？

依個？

Yes

你地13.6有冇發熱同食電

我一晚通常冇20%

我11上咗13·6無咗背景燒電，其餘暫時正常

Setting -> Siri & Search -> 閂左suggestions when sharing

Ios14打字欄係咪無左打一堆字之後禁實個mon揀翻轉頭揀字個功能

Beta 3唔知做咩無咗3D touch

Read the change log and known issue.

關我咩事
你自己覆佢

冷靜啲啦。回覆下又派膠又剩

你講到我唔睇呀嘛大佬

pb3 lihkg app熱撚到仆街

蘋果想反單數詛咒嘅傳統，變成雙數沮咒

變返49

唔係呀
$29係micro+lightning
$49係usb c to lightning

即係代代都出事

係邊度開

Accessibility > touch > 最底tap control

唔知今晚會唔會有b4

快啲有啦⋯⋯屌唔住啦，日日都freeze 咗部機咁

你係用緊14？

iPhone 7冇

破解單數詛咒嘅方法就係詛咒埋雙數

係 不過好似13.5後就可以閂

買晒成set綠色
綠iPhone 11 Pro Max
綠原廠皮殼
綠色usb cable

功德圓滿

差頂帽喎

早兩日上左14 DB 3, 冇發熱冇倒水, DB2個陣有時會有D LAG, 而家都好似冇左呢個情況

14 DB3 whatsapp 個keyboard 傻傻地

dllm 14食電到我要揾個個battery case 黎用

我都買咗條$49線

呢條傳唔傳到data?定淨充電?

自膠,有寫,sorry

有埋MFI

Usb-c 頭過到data但電腦用到咩🤔

第一次上14 DB個KEYBOARD已經傻傻地，而家反而好似好左D WO

其實最撚ON9 係macbook 條thunderbolt 3 線係過唔撚到DATA

macbook

oic, apple野除左有iphone就係iphone

依家大把電腦都有type c啦

iPad Pro 連iphone 應該ok?
or iphone 連 ssd 又夠唔夠電其實?
btw 買左$49等自取

iPad Pro可以叉iPhone

ipad點解冇

13.6係咪無得熄？

呢個功能真係好on9

充你老母

PB3
瞓前熄晒所有app
飛行模式
返出home
無食電情況
已經試咗兩晚

真係...又用多一行

13.6都冇，應該14先有

Beta 版，尤其係開發者版本，一定要每兩個星期升級一次

唔好諗住跳過兩三個版本先再update，「描述檔」過咗期，就乜都做唔到。

有冇人有玩 Modern Combat Versus?
iOS 14 隻 game 昨日升到最新 version 後係咪開唔到會彈 app?

太多問題，頂唔順，已經降返落13.6
我個picture-in-picture😭

anker其實係唔係中資?

Yes 深圳公司 扮外國貨 專攻美國市場

真係太多bug

今晚無update?

等到搭半，冇就

仲有咁多 bugs, 未可以一鳩一含啦

2點都無

重點係 佢隔成兩星期，都仲係屎

德國Amazon成日有特價
之前Google完個公司背景就決定唔買了

德國amazon 一堆支那貨扮德國貨

德國寶？

佢攻撚到applr store有賣佢啲嘢

各位高手
有無人知有咩software 可以共用mac 既keyboard 同mouse 去ipad

即係呢D

係咪得我咁好彩.....

完全冇事

之前唯一連登發熱，del app 再裝後都冇晒事

新款ipad

14b3 好似慢半拍咁嘅

撳完要等佢反應
有時唔知係佢慢定係我撳唔中

用到好𠹌躁

個keyboard

有需要用就唔使退啦，可能只係update ipad Air

嘩屌部iPad pro 2020 出左唔夠半年就有部iPad

當果迷係狗咁撚姐

Update mini, air同基本版
傳緊air上11”
Pro要等下年轉mini led

係叉電電呀巴打

叉電電

其實如果有得俾人customize係幾好用
姐係另一半/best frd/屋企group嗰啲
可能我地香港喺陌生人谷chat仲活躍過同身邊人先咁唔鐘意show出黎

yes
eufy有隻新cam好抵 但係under anker brand黎

Pro本身過渡味濃
Air去到十月都成年半機，更新好正常
平價版應該要等Air更新咗先有料更新

屌

如果唔係keyboard 出事，我都唔會降番13.6

唔好update pro就得

+1係wtsapp keyboard 有bug
電未算倒水 雖然稱唔上好

估下新air 係咪上A14
A14性能同12Z會差幾遠呢
會唔會上埋4喇叭呢
face id?
睇下有幾多嘢會同ipadpro 一樣
我諗120hz 就唔會嘅

我覺得Pro仲用緊A12Z
Air可能會繼續用A12
不過俾到4GB Ram
同埋11”+Face ID+Type C

120Hz同4 speaker應該仲係繼續得Pro先有

轉type c 已經成件事唔同咗
我係為type c 先買pro

買個藍芽keyboard有得啪1,2,3 channel

用得A12Z 當佢係當年iPad 3啦
雖然部嘢一定冇iPad 3咁伏

Same

Air有120Hz + 4 speaker嘅過pro又少個賣點

iphone xs mas 長差電都係80%
有無人都係咁
最新版本

FILCO Majestouch Convertible 2 104Key Bluetooth Mechanical Keyboard

日馬都係
基本上所有網購平台都係咁
一係就用香港個名扮唔係支那貨

張CARD無啦啦畀APPLE 碌咗688兩次同 GOOGLE 758一次
即刻CUT咗

嗰啲咩infinity xpower

your iphone has been used more than usual since upgrading ios which may affect battery life 含哂

有冇巴打部機喺冇跌過情況下 螢幕正面中間漲起左 完整冇花冇爛 電量同touch方面用落冇問題
藍精靈會唔會當人為損壞開幾千蚊維修費
（已book天才等整.想有個心理準備）

舊電漲

75 蚊真係worth

原廠case唔包底

用親都花底 但片殼好用 所以由佢
反正手機都係消耗品

花咪由佢。以前我都好執著

除咗唔包底之外 冇嘢可以挑剔
佢連個盒都好靚 唔捨得得揼

真 小小花都sad幾日
依家由鳩佢算

用到就算，換機好撚貴

個FD係大學做, 想問佢借卡黎買airpod pro
買mac定ipad多水d?

我副機全部裸跑
係部X錫住
第日換機先到X裸跑
好執著 iPad又係咁

我部6s 用來開會 基本全日都長著芒加叉電 個芒已經有殘影

用11, pro, max preview 5.4吋screen size
手感唔錯

真se

太細了，都係5.8最perfect

皮套第一日用就比我一跣手就角位爆皮
好日都唔會跣手，一換新套就爆

好撚正

我個原裝啡皮套 都係第一日就冼手
新皮係冼D，不過用耐左，D皮有舊化就唔覺眼
仲愈用愈靚

我用原價買個黑色都無跌過
新個個第一次用就跌到甩皮

5.4睇16:9片咪細過4.7?

隻手進化咗，6.1吋啱啱好
5.x吋太細

我都冇發熱同lag機問題

咩銀行

xs max用尿袋叉試過

Ipad得個叉電port叫入多啲水
所以mac

自從update咗14之後 其他個位用咗好多GB

Beta 3 正常確返喇喎

邊個位可以較禁落去嘅壓力大與小
勁大力禁個mon先禁到

等我update下先 唔該巴打

咩機咩iOS?

卡住咗喺同意到update唔到beta3

vpn

岩岩業績發佈會話新iphone會delay幾星期

留名等睇pro 11 design 下放比air

10月出趕得切咪air用A14 + 4GB ram
11 pro 用 A14X +6GB ram
趕唔切就air 就用A13，pro過年再update
再循例cut 120hz mon, 4 speaker
上次下放大約都係咁做，應該唔會有太大分別

反而期待mini出新款，究竟係出細部啲但mon size 一樣定係一樣大細但mon size 大啲

全系列ipad 轉type-c 指日可待

部機個 Battery Health 跌得好 L 勁
由第一日有 DB 1 用到而家 DB3, 由 85% --> 77%

iOS 14 啲 Beta 好 L 傷電

高通仲唔點名話有5G chips嘅訂單要去到年底先搞掂

xs ios14
升完ios14之後好似要大大力禁落去先有之前3d touch咁嘅效果

想知iphone 8達通依家仲有無獲氣

除咗第一日出咗少少問題有人過唔到舊卡
好似冇咩問題喔

日日新鮮日日金

本身呢幾日都日日起身部機已經知道個CPU熱熱地

今一熄Mon要開返就遲十秒左右
其他冇事

一重新開機就冇事

咁我今個beta都係日日朝早重機一次算

冇反應
睇嚟要等正式版

有冇用Adblock
block左個Apple推送

Down到啦
唔該大家

5.8吋
減多20g更perfect

有啲人會反向思考
多20g多啲電

反正我成日見好多人拎住個200幾g嘅袋插住部電話

不過Xr差唔多200g真係好重

真係想要新單鏡細機

日本行咗咁撚多年，iPhone 8達通會有乜嘢獲氣？

1. 有人話間唔中會要求入密碼 (聲稱唔係 5 次 failed Face ID / Touch ID)
2. 有人話間唔中會彈信用卡 Apple Pay 出嚟
3. 有人話間唔中會 iPhone 出咗 tick, 但冇扣到錢, 地鐵入唔到閘 / 巴士司機要求再 doo

我由第一日有就開始用到而家, 屋苑出入都係用八達通, 所有交易一次 failed 都冇試過

PB3暫時無咗3D Touch

3D Touch
Known Issues
3D Touch is temporarily unavailable in iOS 14 Beta 3. (65576619)

邊度買75蚊

賣L 曬啦😂， from smt online shop

勁唔方便

Day one即加用到而家完全冇問題

我反而都FF緊Ipad會唔會轉用mac os
因為見icon一致返，啲bar變闊左，易touch啲
當然mac book亦有可能支援touch screen

beta 3 bug

我好似試過一次搭巴士
電話有apple pay聲
但部八達通機冇反應
要拍多次
但基本上係冇問題

最想要5.4吋 但電一定仲細過se2, 只好等6.1 吋 12 有返5.8就正

如果12咁樣收唔收貨

如果粒電細+M字冇變就唔收

SE 2 size 變左全屏走m額就perfect

走M額應該難啲
但求佢5.4唔好閹到乜都冇就得

想要返touched+舊電唔廢就收貨

反正都戴套，有咩所謂
係正面先最需要改

我試過一次拍落巴士架機彈wallet預設信用卡出嚟

我都試過兩次九巴彈信用卡
其他地方用都冇伏

so far 9成9都係正常
但我公司張月票一定要用實體卡，所以而家搭車以外先用

m額都玩左幾年

有冇巴打更新咗？上次更新完狂彈App

過咗一晚我都喺卡住咗喺條款呢到
撳完同意0反應

全新第一次開機？重新開機試下

唔喺第一次開機
重新開機咗好多次
我連beta2 都未update到

有冇mfi apple watch叉電線推介

用緊IPHONE7,覺得SE2 電細得制,唔想咁貴換xs好唔好,

xs 電勁垃圾, 唔好

要電點會揀XS
係都XR 11

有冇人覺得iphone 8 IOS 14
轉keyboard好似開始kick下kick下

凸鏡由iphone6玩起

不過依家個trend係愈玩愈突
愈突先顯得個鏡頭勁

我想裸跑可以放平
呢排用SE1多

Dummy 個樣好膠 要睇實物先得
嗰時11 pro 流出勁核突但實物一出又差好遠

好憎鏡頭突咁多，成個背無晒美感

11同xr點揀，差唔多價
lcd mon會唔會真係差好遠

apple調到啲色差唔多
係除咗黑色冇得全黑姐

萬年720p facetime camera

我覺得non pro啲色好膠

諗起尋日睇luke miani 17” mbp 2007開箱文，佢話個cam同而家嘅mac一樣

屌 仲係butterfly keyboard

我覺得應該唔會再用butterfly
淨係個repair program都玩死佢地

13年Macbook Air用唔用到Mini DisplayPort轉HDMI？

我有部2009 mac mini 可以出DVI再轉HDMI

Store嗰幾條淨係可以兼容15年後既Macbook Air

所以唸住平平地買條試下先，唔知要Thunderbolt to HDMI腸仔定係Thunderbolt to HDMI線一條過

14b3 個screen off time 好似bug左
有乜理由screen on係0果陣 screen off會係0
睇佢d use又冇野喺background

Screen Off 係 0, 冇野喺 background
兩者有乜相違背?

我部電話應該係待緊機
咁screen on係0 screen off time 應該會加至係
但都係0

你 background 冇 app run 緊咪會係 0

個數唔合理

11

仲butterfly keyboard??

而家買ipad air定係等出新好？

唔急用咪等吓

screen off 唔同background 架

冇錯, Screen On 都可以有 background run 緊

screen off 唔係指閂左mon待機，佢係指你入左app之後閂mon，隻app理論上喺foreground run緊嘅時間先計落screen off

差唔多價位On9先買xr

原來係咁 唔該哂

睇黎今日都係無更新

weekend 唔會有啦

佢想幫手燈下

想問有部舊電話(iPhone 6s) 我唔記得咗手機密碼 之前亦都無備份過 而家比我撞密碼到停用咗 係咪無機會拎返裹面啲相 但我有apple id既密碼(部電話好多以前同ex既相)

證明到你係機主，去apple應該有得搞

iOS 14 b3 都幾傷電

beta3 有時自動restart

玩唔到手機版動森
一入即彈
屌

你去港任facebook圍爐啦on9

新icon cut咗M字額

美國出新giftcard等人唔好買錯

2.8.2

冇Update過

呢幾日自動熄機左幾次

有無人FACETIME 一直都連唔到線

我用wifi 會斷番落4G
要手動入setting 連番
Iphone 11 最新beta
家人表示wifi 冇問題

咁真係膠黎架嘛

即係點 都係靠人手熄data?

有冇rumours下一代iPad Pro會收窄邊框？依家左右條邊仲粗過Air
冇嘅話依家買2020算

淨係傳會轉用 mini LED

7plus PB3少用量用到一日
好似可用

Air外型唔可以靚仔過2020

咁 依家左右條邊仲粗過上一代pro 囉

又上返最高市值

用緊wifi Facetime
佢自己斷wifi
幫我用4G 黎繼續個facetime
質素跌超多

要手動入setting connect 番

Day one developer beta 用到而家應該個半用？
暫時三百次會有兩次Apple Watch 八達通冇反應要解解鎖
出入停車場六十次會有一次問題，其餘一切正常

反而CarPlay 14 仲有好大改進空間，俾四幅wallpaper 我想點，放自己相依啲咁基本都做唔倒？
期望Apple map 影快相提示盡快支援中共香港省區

好感動 部iPhone 11 pro max 終須學識叉到80%停 好滾動日 咸咗

部6s 仲未學識

我iphone7用14 beta 無撚咗force touch

beta 3暫時冇咗

點睇自己咩版本？

Ios 14 public beta 3係咪入唔到hsbc / heng seng?

ipad air 上ios14 又唔lag wor
幾順

睇下齊唔齊

SE1都唔lag Air3點lag

ipad air 2 sorry
無睇se果邊

已解決了， 都麻煩你

Air 2神機

下部係咪要換512gb先得掂啦

一洗機就裝唔返

iTunes 而家又唔俾拉個舊檔係電話裝

你有用部機咪唔識

夠竟點裝到咁多嘢

但係佢冇update
backup唔到13.6/14beta

se 用vpn喺街好似倒水咁

見到有間賣cable叫powerarc
好似係泡菜spigen旗下
spigen d貨係咪無伏

Streaming service 都去到24gb
Photos 就iCloud photos/ google photos 可解決

要自己砌

應該話睇下有冇巴打整咗可以share

係喎記錯咗原來唔使砌 係automation有

有冇人用iphone safari去播片睇，個畫面會時光時暗？
一時就好光，跟住轉到好暗，再轉到好光
我睇片個主角塊面會由爆光變黑面再爆光

睇波嗰陣塊草地都係，睇睇下d草會光到攙眼
但一退出全畫面就會見住safari背景啲白色位由好光慢慢轉返個亮度去到正常

點解會咁
唔好話對眼睛好呀，深夜睇片無啦啦會攙眼好辛苦

我就黎比個鬧鐘bug玩撚死
3日唔埋兩日無聲
想升13.6唔知有無伏
利申ip x 12.4.1

寫咗個disable 80% auto off嚟長開低電量模式

唔使咁 set低電量模式閂嘅時候開返咪得

想留返手動關閉低電量嘅選項
呢個淨係會喺自動熄嘅時候開返
雖然都係唔會熄

youtube 終於開apps唔洗傷眼了

呢個點activate? 開app定點

睇你上一頁選擇

睇黎14多咗d花臣

插電低電最好用

咩連wifi 去到指定地點行shortcut有冇改埋自動行唔係只彈通知要再撳先行？

貼圖不解釋

14好定13?
日用機

中斷連接電源喺邊度揀

簡自動化操作 拉到最底

呢度好多用緊ios12/13問嘢，之後另一個用ios14答

原來如此，iOS 13 表示冇，唔怪之得，屌

有冇iPhone 11 Pro 用家部機battery health 跌得好快? 未夠一年趺左10%

11 用左成年 岩岩望 終於99%

我都係早幾日望終於99

有無得自動定時定候換wallpaper 呢？

半年97%，之後無再跌

睇你點用
個個跌嘅速度都唔同

第一日出就買，依家92%

之前用smart bettery keep 得好好
之後停左排無用就跌到on9

即係長插反而冇事?

11 Pro max, 95%

Pro max 98%

因為優先用smart battery 先

想問吓有冇得調返轉，一插電源自己開低電量模式
我set 左之後佢冇反應

大致都係夜晚訓覺先充電，避免亂咁充，冇咩用尿袋

大上大落最傷 好似係

Pro max 過年買 97%

咁樣拍真係好玩

唔知新機會唔會有頻閃問題

除非apple整DC Dimming 唔用pwm/ 係system俾人揀用邊隻

維修翻新機半年93

Yes, 應該有時間就叉
唔好俾佢冇電

錫住用99%

低過40%一定叉

始終覺得PIP唔夠喉

其他機唔俾 max/plus應該都要俾埋splitscreen

今晚唔知有無新Beta

希望等到 好痛苦b3

等緊佢add 返 3D touch

未夠兩個星期

升左b3 一個星期
每加埋跌左2%電

11 Pro 1月買，仲係100%

11pro 半年 96%

部pixel 4a好似又係唔錯咁

部機會唔會好撚重

有3a
唔會買4a
但真係抵
又平咗
用家要多謝Apple

我反而覺得係3a令Apple正視番$300-400嗰個市場
然後逼到今年啲廠出中階機都正路番唔少

我有3a都有少少興趣

但睇真啲4a又唔算特別有進步
用緊3a好似冇乜換嘅必要

11pro 12月頭買
100%

純粹屎忽痕想換

屌鳩你部ip7 成撚日kill apps 睇緊fb覆過message又kill apps 仲要呢排成日無啦啦重開機 垃圾ip下次換機一定要換12！

唔好意思係iOS reload
用幾日要reboot
14beta都係咁

$2800呢個價真係ok
平+好過哂成堆所謂中階機

頂唔緊了

等多兩日先兩星期

由上星期開始就每晚都check一次

雖然冇咁快一個禮拜一次

Keyboard 嗰度真係幾難搞

快㗎喇 希望等埋呢兩日

用慣左都還可以 唔算好撚重 算有d重 btw唔好用太重既殼會絲服d

我都想要明明 ipados已經有

個weather widget 已經唔識update 幾日
Reboot / 再add 都試過都係停左向度

而家係app store裝完啲新app唔會係主畫面到見到
會係最近加入個file先搵到
而個係新功能定bug黎？
14 beta 3

岩岩買到smartone $75 皮套

又嚟

襟入去又冇錯 出面唔郁

又賣晒

大機定細機

屌！我用hsbc rewards, 之後cap圖，開計數機，
再入返rewards都reload

iPhone12 6gb ram歡迎你，享受iPad pro冇reload快感

最慘係4GB都有reload

快d 更新啦
好7食電同lag
iOS 14 仲廢過13

因為12用唔返，點都要清

大機 得綠色

如果你remove 過home screen app,但keep in library
Default 新app 就會入 library

可以入settings>homescreen 改

今晚會唔會有新beta呢

今晚有

好想今晚有，我就黎唔多頂得順想落返..

Smart battery case好用但買咗一排都係覺得部機太重11 pro變到同以前用8+差唔多重

我都因為咁上左MAX

根本就os問題,ipad pro 10.5都係咁樣reload

用咗成年得番89%

0:12

照計係聽晚

當初就係覺得大機重所以換細機而家好矛盾

點解係聽晚

Delay 過之後, 通常會跟返 delay 咗嗰個 cycle, 好少返轉頭

快啲出 beta3 終於中whatsapp背景bug

iMessage 果個數碼點觸點解send唔到出去嘅？
點fix架 係咁傳送失敗

SE1行13,14 變咗2GB ram機嘅最大贏家

我想問 iPhone XS 最高上網速度係幾多
我最多300 Mbps

手持5部

出左imac

iphone 12 5.4應該同部SE 2差唔多size

發現有時候用Google Chrome下載網上的圖片

只會在「Recents」入邊搵到

但在「Photos」入邊就完全搵唔到

好似wifi 360mb以內

決定熄咗”Hey Siri”
成日自己彈出嚟

有新imac

sorry個app傻咗出兩次reply

One for all full cowl

9月出

14耗電量會唔會好過13？想幫部7仔上

啱啱出，最後一款 intel mac

用緊部PC都幾年了
想換
不過唔知換黎做咩

千祈唔好

掂啦

等ARM 版
iPad pro 咁嘅邊框 加 faceID

可以玩 bingo：
發熱
倒水
background
respring
lag
reload
食 storage

又係呢個樣

2007年到而家
淨係2009年轉比例尺寸同2012年瘦過身

邊度見到，fb Twitter唔見..

官網

如果出到pro display 咁既樣就正

應該就有了

有更新未
頂唔順

有啦

8 plus未有

我個14 B3 個watch app 一開就freeze 左
希望b4 有用

有14b4

Resolved in iOS & iPadOS 14 beta 4
3D Touch is now available. (65576619)

Yes Yes Yes!

終於有返

狗衝得

11 Pro唔覺有咩改變

傳Apple都想收購tiktok?

iTik定iTok

忍夠你垃圾b3

傳啫

可能好似workflow咁呢

但係呢隻app真係害人不淺

我知 我都冇用過

oj thx 以為真係好似傳聞咁玩performance improvement 同bug fix

暫時beta 3都未得

聽日先試到beta 4

Whatsapp個kb bug好似仲未fix

widget個鐘好似仲係錯

b3啲bug仲係度

呢啲應該要app update先得?

Apple 已經否認咗

升到隻錶出紅感歎號

舊機相機開得快咗好多咁

正準備更新勁耐

冇晒啲演算??

唔知喎 SE1同7都好快

Mails 個 pop 終於正常返

Up緊，b3個相機真係....

iOS 14 有冇人玩到 Modern Combat Versus?

係wo b4 開得勁快

以往經驗 b5 起一周一行

之前係屋企人部ipad買左 procreate

試過岩用 先決定買多部ipad自用

想問 係咪有得轉讓app比自己部ipad

唔係家人共享

唔該晒

用佢appleid 買定你自己appleid 買？

用佢apple id

咁冇，一定要family share

同埋好似一定要部主機買先share 到？
我同條女有開family share 但佢買app 我係無份
我買佢就有份

b4 大致暢順

其中一個買都可以share俾其他人

唔係，所有人買都可以share

要綁信用卡先可以share
個人好抗拒綁張信用卡係部機度

之前分享完 刪信用卡 刪家人共享
都仲用到個app
但今朝更新完ios版本
就用唔到了

Sad 仲未有得更b4

apple 幾識慢慢玩..
今次iMac有得upgrade nano texture display + Configurable to Radeon Pro 5700 XT with 16GB of GDDR6 memory 係幾正..

我之前純粹係580 radeon update Vega 48 已經換過一次機.. 今次真係大升級搞到我又想換

手機UP左B4 但watch 未up
而家隻watch 好撚食電........今朝7點到而家已經無左12%

如果係member 想share,係creator 有信用卡就得定member都要link住先share到？

btw唔好講綁...

冇呃你

creator有信用卡就得
member唔洗

早排 唔link個family share
都用到個app
今朝更新系統就用唔到

今晚返去再link多次family share

啱啱發現對airpod無左sn
唔知係ios beta問題定之前拎去換之後就已經無左

Keyboard 問題依舊存在

3d touch keyboard 選字真係太順，新iphone唔再有3d touch嘅話用落應該會好唔慣

當時用7 plus 覺得太重，換返細機
如果要排次序
我諗重量係我宜家換機嘅最大考慮
其次先係電量啊嗰啲
重真係好辛苦

我反而放棄唔到smart battery wo
用緊pro max + battery
之前放棄過一排
但又換返，太正，反而我鐘意個手感
同埋電量常滿，充電又快
用左永遠都係100%

我有心郁想換，
個人好怕電話無電...
但怕太重同個形怪
所以一直都未買

我個人就覺得好正

除咗錢多之外
其實有咩application要令你成日有新換新

仲好撚慳電

Me too lol

B4 se2 有3D Touch ？

諗住繼續X

btw beta4電幾好

上網睇錯。應該係講緊舊嘅

MacBook舊電本身給咗service recommend
更新咗兩次beta又冇咗
屌 攪到冇得換

Beta 4 Icloud 仲係backup 唔倒

beta4仲見到

iCloud 唔知點解成日規規地

我就係出街唔想帶袋裝尿袋所以買smart case battery，買完即刻有返晒安全感

我一去完天才吧換左對airpods pro 就同你一樣

好正，覺得有大電先有安全感

有冇人用緊surfshark vpn? 有冇成日斷線呢個問題？
Nord Vpn 會唔會斷少啲？

其實電就唔係多好多
用起上黎半日就chur 晒啦個case

淨係更新mac

但撐到半日已經好好，如果唔係成日有得差嘅話

門外漢一問
點解Google Earth 同 LinkedIn 都有得開iCloud Drive? 有咩用

X終於唔熱喇
b3差極都唔過80

用咗半日好似真係冇咁熱

有冇巴打有用sc?
彈app

屌 係

又順

有嘢要 syn, e.g. history, 咁整 app 條友想用 iCloud 嚟 syn, 咁咪有

iOS 14 public beta 3 iPhone 8無左按實左邊mon可以揀app果個3D touch

出咗 Beta 4, 仲講 Beta 3 嚟做乜?

年底轉ARM, Intel CPU不了

係Beta4
自膠

7,7plus有返喇喎

reload好似係冇得fix咁

B4 keyboard係咪已fix?
利申：Dklm b3

b4 ig會無啦啦彈app?

屌 間間銀行都冇事係得渣打彈

終於無咩點發熱，屌你老母。

用用吓 Settings, 返出去最面嗰頁, 左上仲有 < Settings 喺度

唔明內置配合3d touch 好用過kaiboard架？

屌你個藍絲 你藍極都係香港人
可唔可以唔好再叫充電
係叉電呀

丫屌你老味呀
次次都追擊我
我不嬲講叉電，今次唔撚小心姐

Kaiboard 選字唔夠準
其實spacebar 選字都ok 既

你唔止一次啵

總之我就有講叉既

屌keyboard升高bug仲係到

仲未block佢

今日咪不戰而敗?

一早block柒左呢條友啦
成撚日係啲熱門post到講埋啲戇鳩野
唔係藍就係弱智

謝！

iMac 又話轉樣

其實係咪流

胎死腹中

應該連埋ARM一齊？

等又年尾

應該想等埋ARM先轉樣

呢次iMac最大德政應該係換走哂啲Fusion Drive

咁又好似合理啲
轉埋個內外

B4個shortcut 熄WiFi 仲係用唔到

diu same

有冇人有用HomePod 覺得點

聽歌（只能apple music ) + apple tv 睇戲，YT 一流

如果有一對homePod 就仲正啦

我都用開apple music同apple tv
但係好似就出新HomePod
搞到唔係好想買

Beta 4
AirPods 係打電話個時會無聲
Reboot + Reconnect 後
有番聲

但係link去同一個appleid 的iPad Air
睇片就會無聲...
Reboot + Reconnect
有番聲

link去電話又無聲

所以話有時唔好跟車太貼

Report 左未

Same 明明feedback左

其實apple有無心做

Fix bugs 效率真係一年差過一年

iOS 14 Beta 4! What's New Review

仲未見到有beta 4 update 點搞

又順又省番電

渣打個鳩App 又開唔到，屌佢老味，年年都係佢用唔到

幾時出arm macbook呀
部14 mbp開個simulator已經又熱又嘈

同問, 幾時出arm mac , 想掉撚左部imac 27 轉mini +34" wide screen.

beta 4用唔到渣打

我冇事 試下唔同嘅server

Other banks?

beta 4 moov 聽完一着歌會自己閂app, keep唔到係backgroup

一樣

我仲未收到 public beta 4

真正 Public Beta 4 都未出

匯豐東亞ok

個瘋狂reload狀態早咗出
一日就冇ram

我大新都唔得
beta 3 已經唔得

升到上beta4
youtube都係最新
點解都係冇2160p

ios14 相比當年ios12 仲差幾皮

暫時A12或以上

嘩iMac終於有1080p cam

我部ipad pro都冇喎 A12X

iPad Pro暫時都冇

youtube唔知搞乜開啲唔開啲

開乜？

我有喎beta 3 已經有

可能舊機冇hardward vp9 decode?

no la
A12X都唔開

點開

唔計佢個萬年粗邊design嘅話
新iMac啲upgrade其實幾吸引

再唔計就嚟轉ARM嘅話

ARM Mac嘅水準始終都係一個未知數

我無禁過野喎係咪要youtube premium 先有2160p

但係我覺得會好正
當然第一水唔買
部2018 pro有排用

我應該會等佢出15/16寸先買

應該唔係㗎

今日見出左beta 4 升左ios 14
手痕痕由13.6 升左上去
以為係beta 4 點知係beta 3 (18A5332f)
禁更新都無

有無巴打知咩事

public未出b4

我有premium個ac冇4k
反而冇用開果個ac有
冇果d試下logout左會唔會有4k

第一水應該係 mba
舊電都流出咗

唔明
我今日係Apple Beta Software Program到單左個profile
之後照裝 裝完係b3

我等緊第二代ARM MacBook Air先出手換咗女朋友部舊MacBook Air 2013

尋晚嗰個係developer beta

Del app再裝都唔得

係咪都係玩分批出
gmail darkmode嗰陣又係

有鳥 唔該哂

都有機會

長命Air

係咪特選客戶先有
premium好正
燒山、袁爸、丘品...長期background播

IOS14 B4 BUG到仆街
相機開唔到 狂閃 但WHATSAPP影相又OK
打電話無聲
KEYBOARD都係壞

重新開機又正常返

好似仲係會用用下發熱

Not at all
轉語言都係lag
WhatsApp卡住

大新由b1就用唔到

12" air

最好一對囉...
一個聲唔係真係好好
我買咗sound bar + sub就無用過homepod

11pro db4 今朝更新完先返工用左一日
IG一開始會彈，刪完再裝就無事
垃圾渣打用唔到
電好似好左少少
今日暫時無發熱
keyboard bug仲未fix

咩app都開唔到

ig story好易chok到彈app

以後都係唔好一升完就讚佢

我刪完再安就未彈過

將隻applewatch升上beta, 依加白蘋果狂loop

S2

pb竟然仲未有

上年11月中買 仲係100%

Sc bank 彈

拍唔到八達通睇仲有幾錢

第一水係notebook又唔係大pro嘅話我會衝,mba 2018真係做咩都熱到閪咁

八達通 app 有問題咩?

Bug Sir b4終於有4K YouTube

想問下點樣可以令到下低拉上黎
果個control center冇咁active
成日想轉keyboard向上拉
都會拉左個control center出黎

有啲app run好多background activity, 有無巴打知點做
例如我有MarketWatch 收下financial news, 琴晚一晚run左我50%電, 好誇張

竟然仲未有pb

b4 moov 用唔到
播完一首歌就會close app

仆街
b4唔撚掂
用左一日之後好撚lag

watchos b4 好撚食電cls

屌你竟然b4先黎災情嚴重

今次b4好唔掂
用AirPod pro 傾唔到電話，轉返iPhone度都冇聲，boot完第一次得之後又唔得
有時用AirPod傾完電話就同iphone甩咗connent

用開Apple Music同Apple TV煲劇睇片就一定要買一對HomePod, 真係正同好用,
新HomePod都吹左兩年我就唔會諗咁多...
當然我係全部帳號都轉晒做美國區先發揮最大潛力, 問佢股價轉playlist飛前飛後煲劇呢啲都係基本
我覺得最實用係睇外語劇佢問佢邊個生字點解點串甚至叫佢send某個字嘅法文比邊個人都得

因為2019 iMac 開始可以自己插爆128GB ram,

厭倦好似經常效能不足咁嘅感覺, 例如而家間間公司都有自己嘅game launcher , steam + GOG +itch + epic games + + telegram + twitch + twitter
呢d app已經背景長期開, 冇理由用到先搵嚟開咁麻煩
Apple Music + apple news 兩個app又好似經常唔夠RAM 窒窒地咁嘅感覺
safari 長期50+ tabs 以上....

其實我都係主要用嚟睇新聞間中打下機check email ,但好似咁基本嘅嘢都效能需求好大, 真係要128G RAM先搞得掂

完全升唔到，同我講版本不相容。。。。

DB 4
SpeedTest 個 VPN connect 唔到

Apple store 日日有人排隊，排乜

有錢分

分乜

排下問精靈

係咪人流管制？
廢事逼爆Apple Store播毒

有無人覺得beta 4 電量幾好，但藍芽好似虧左

會限入去人數，夠數就截龍

DB4 用乜app都彈
lihkg彈app , HKToolbar 聽一陣會重新開機

iOS 13.6直上？ 我自己就13.5果陣用ipsw 上之後每次都用 profile beta 更新，無彈過LIHKG

DB3 上 , 好差喎今次

咁您第1次點上？

直接下載
應該唔關事? DB1-DB3都冇事

你咩機? 我 iPhone X lihkg DB 1-4 都冇彈過

11pro

其他銀行好似大新都用唔到

大新beta1都好似已經用唔到

電量好 同唔熱
其他野就改到虧哂

係 除非長開個app

用心良苦為咗多啲電

我DB4 lihkg同hktoolbar都無事
聽左成朝903

真心電量係13到依家最好果個

長開都彈

loop同一首

比錢用住kkbox一個月先

我"嘗試"緊update Airpods firmware, 睇下有無幫助...

擺Airpods 係iPhone 隔離,
等iPhone生性快D update Airpods firmware

要轉完電話speaker, 再轉AirPods 先得

暫時都係用呢一招頂住先

你update到AirPods firmware 未？

我擺係隔離成粒鐘，都未有進展

CLS B4 好恐怖
用用下會無啦啦係咁自動不斷重連WIFI 同藍牙
LAG 到用唔到
音量不斷自己開到最大聲

[歡迎警察] HomePod 集中討論 (1) - 10/10懲罰黃店

等過埋9月冇出新就入手一對

google樣樣新野都random push
gmail dark mode都要撚化大家

咁點解嗰陣唔淨係買多個homepod?

仲唔俾我捉到你imessage呢？

我唔識it野
但俾着我如果唔係窮到燶 會忍痛放左佢買舊款新機頂住先

btw轉一轉apple id pw

手足換機後有機會開個新acc啦起碼自己唔會疑神疑狗 辛苦你

到時個價又低2000

用緊11 pto max
ios13.6
升唔升pb最新版本好？定升db
有無ching可以比啲意見

34係咩感覺同要擺幾遠
點解唔dual mon算

暴露通知係唔係未用到？

iOS 14 DB4 裝埋Translate app 但點解Safari 冇翻譯功能

冇位擺兩隻 22-24 吋mon
同埋dual mon 中間唔會比個框阻住

同埋34可以睇戲

啱啱過咗三個月S E舊電得返93健康

有冇人yuu係咁彈

唔好用到冇電先由接近0先開始叉

我部用咗2年仲有94% 得閒係office 就叉

唔係掛我仲係100

間中啦會遵守20到80
但係可能就用得太多一日要沖三次
有時出街又要沖多啲
舊電真係冇咩信心
有幾次冇帶袋出街未返屋企已經冇晒電

20太低喇

如果就手我6，70開始就叉

你下次換11喇 核電

下咁咪即係長期差住
用一陣又要差

講真都有後悔
但Touch ID係幾好用

又一城apple store 有人中左

你哋 14 Beta 4 用唔用到 VPN?

db4 開唔到yuu

nord ok
private openvpn ok.

點解我部iPhone 11用咗一年得返89%電
而家成日用一陣就冇電
關唔關我用快叉事

我 SpeedTest 個 VPN 唔得

跌得咁快嘅
我頭半年keep到100

Yup. Tested. 真係唔work

Delete 咗個 VPN profile 再 install 個 profile, 之後第一次開係得, 再之後就次次唔得, 直至 delete profile 再 install 過, 又再 loop

你係咪咁?

無啦啦有一日睇得返97
之後已經開始放棄
最多咪一年半載比幾舊水換
費事就住用好辛苦

沖啲咩？

電

moov 本身就多bug, 用到燥

牛奶公司yuu app 伺服器放係中國

係叉電呀...

moov有咩bug

播播下冇聲
轉歌轉得太快會幾首歌一齊播

我未試過

果個VPN好用？
我覺得算做來歷不明
所以唔敢用

SpeedTest 點會來歷不明

B4 相機痴咗線
係咁重開個鏡頭，要較去人像先影到

expressvpn ok

應該只係 SpeedTest 問題

聽完一首kill咗app

而家邊度買Se2 最平同有得trade in 舊機？

trade in 應該係胃信

beta問題

唔好意思! 想請教一下一個用Airpod2問題
小弟因為工作關係 要用Facebook開Live, 同時怕收音差 想將airpod放去講台附近收音 而電話放腳架開live
想問下airpod支唔支援咁做? 頭先我試過好似fail....

麻煩晒咁多位!

Airpods拎出耳仔會休眠，試下痴住啲紅外線sensor

Apple trade 機係咪一過發佈會就跌價
定開售先跌
想預啲時間trade機買12

多數一有新機發布就有一堆人想換機
然後有一班人會上網放機
個價錢可想而知

Apple係發佈會完先跌

iPhone 12 系列有磁石For air power？

AirPower唔係話可以周圍擺咩
要磁石做咩

吸過去塊airpower有磁圈嗰個位充電?

叉電

ok 叉電

唔係熄咗個auto ear detection就ok?
我依家係唔知點解開live時 佢唔識用airpod收音 變咗用電話收

如果戴住開咗live先除出嚟都仲係用電話咪嘅話 咁就唔知lu

我今日都係

11 pro b4仲廢過b3
whatsapp入面鍵盤越打越lag，㩒傳送lag咗1秒究竟係b4問題定最新版whatsapp問題

喂屌，咩料...

dfu 入

update iTunes?

11 youtube 都有4K 了
不過有咩用。。。

仔細啲㗎

唉 部ipad pro kick死咗係control centre
我拉唔返上去 force restart又restart唔到 屌

Down sample 去返mon resolution 會清過就咁1080

唔會restart 唔到嘅，應該撳錯

佢要drag果條bar 我touch唔到個mon
但係我撳果粒白點係touch到

force restart 唔洗篤mon

唉屌 自膠 心急得滯睇咗 restart your ipad

點解大家用B4用到咁多bug…

我Pro Max由B1咩電量發熱彈apps都無試過

btw有無人siri shortcut所有設定wifi 既都用唔到？

Windows iTunes搞iPhone好多隱形問題

我想問下隻watch點解成日唔夠位...個b4要2.7gb先俾我裝，已經del晒所有app得翻啲卡...除咗reset 之外重有無其他方法？唔想重新入過啲卡

警世，
Mac 唔好升beta 4 唔多掂

好奸嘅做法：
你可以login 佢Apple id download procreate
Download 完之後就logout 番 再login 番自己個account

嘩
12 official case 包哂4條邊

Ipad os Beta 4 終於睇倒utube 4K

apps???

yes,app, 冇試Safari

試下reboot隻錶同埋用錶入面個settings update

點解

iOS 13.6 開始有Apple News audio + 可以CarPlay 聽Apple news ，過幾日上車試埋
自從請咗Lauren Kern做 Editor in chief,
Apple News 真係越做越好，而家仲請埋主播嚟講頭條新聞
又開始揾人配音讀雜誌，times / variety / New Yorker 果啲郁吓幾千字既文就啱曬

咁多人話伏 搞到我唔敢上pb4

係囉 出左up唔up好

我用落OK
係keyboard頂上嚟個問題煩啲

Yuu 藍店集中app
你用埋我個份

我冇keyboard 問題

其實又無乜野既
放心up

巴打

戴住入bluetooth 揀airpods會唔會得返？定本身都聽到聲淨係收唔到音

有冇人裝唔到public beta 4? 出現error之後retry都係唔得

部IPHONE唔知做乜中間有條線
唔知係MON貼爛左定咩 勁外眼

翻譯功能只限美加有

美國ban 埋 wechat?

估唔到係光復美國先

我裝唔到，重開機嗰陣卡住咗，開唔返機

最後開recovery mode reset咗部機

有冇人部機個mon使用時間唔識計上個月開始係咁

今日起身無端端無咗一堆聯絡人嘅資料，主要係最近一年新加嘅聯絡人...明明咩都無搞過

Ios 13.6

我係因為開著左nordvpn所以verify唔到嗰update 熄左就ok

你用icloud定google

Beta 4有返3d touch 好感動

iCloud 呀

我之前試過一次，突然contact逐個逐個自己delete.
不過我用google contact.

立即restore轉返iCloud.

綠色線？

除左ig 彈app 其他人講既都未試過
唔熱同電好左 舒服晒

nordvpn好飄忽
有時開咗都verify到，有時要熄

SC icon 變埋咁

beta 4 渣打app 開唔到

b4彈app多咗好多

有冇人可以幫我試吓 iOS 14 係咪玩唔到 Modern Combat Versus 呢隻 game?

Like咗佢啦

係喎keyboard打字會lag

DB 1 開始已經係咁

我b4特別明顯

xsmax up完beta4，mon亮度較唔到

唔係 好似介爛咁

冇圖你話有條事業線都得啦

可能你唔知幾時唔小心坐爆咗 or 壓爆咗 Mon 貼 / 個 Mon

係咪要拎去ST睇下
回樓上 好難影 條痕唔易見 要係咁轉部機先見到

先達?!!

好好玩咩隻驚?

有玩開, 而家玩唔到, 唔知係 iOS 14 問題定點, 又驚 delete 再裝啲 progress 會冇晒

畫面 / 各方面都好過啲濕鳩支那食閪 game

DB4 用airpods pro聽電話無趕
要用擴音先得，有無人同樣情況？

*無聲

Cap圖睇下